有冇人唔敢係小巴嗌有落

:-:

我

+1

小巴都唔敢搭

講嘢既頻率同個引擎差唔多

有，我。

見到小巴嚇到掉頭走

我走唔切要合埋眼

係屋企錄定音，準備落車就播